點解畢業紀念冊要寫血型?

「喂 XXX啊? 呢排點啊咁耐冇聯絡」
「咁ge, 我咁岩等緊人捐腎, 咁岩你同我一樣血型」

「K 型嘅你都岩？」

韓國人

絕配

dead post

我寫開k型

有咩事要捐血搵你

左右銘

想偷你啲血拎去賣

邊使啊

自己出事嘅時侯就睇下邊個啱自己血型